準備同女神睇最新既職業特工隊，佢未睇過以前既，應該搵返邊幾集佢睇？

我自己覺得第二集好似無咩必要而且最難睇

主要睇第一集啦有jackjack應該幾吸引女仔

淨係睇最尾個幾分鐘underminer出黎就夠

睇左做超人特工隊

4、5必睇，人物性格有關